日審案夜吸奶 這個法官真荒淫

前法官胡景彬曾投資地下錢莊遭停職，復職後2013年因收賄遭收押。（翻攝自TVBS）

法官有權判人生死，依《憲法》公正獨立審判，月薪10萬至18萬餘元，理應廉潔自持，以維護公正無私形象，但台中高分院前法官卻上酒家接受招待、帶酒女出場，還曾當眾吸酒女胸部，遭諷為「吸奶法官」，他的收賄案審理進度緩慢，如今順利假釋，司法公信力因此一再遭質疑。

胡景彬擔任法官後即投資地下錢莊及外遇，還與地方業者往來，2016年間即被檢舉，指胡景彬每次上酒店，都要點大胸的小姐陪他，接著抓摸酒女胸部，還會叫酒女坐在他大腿上，再解開小姐內衣，先動手再動口吸酒女胸部，胡景彬因此遭戲稱為吸奶法官。

根據檢舉資料，胡景彬當法官時，與業者上酒店，每次花費5萬元起跳，十幾萬元也是常有的事，費用全都由「朋友」處理，甚至買春的費用，也是業者給的，後來胡景彬遭調查時，強調上酒店為紓解工作壓力。

68歲的胡景彬因涉貪遭查辦，和情人士指出，他1979年擔任法官，新婚半年就外遇，還在同一年內讓大房、二房及三房妻子都懷孕，共生下6名子女，因家庭支出龐大，一個月十多萬元的法官薪水不夠用，於是開始投資地下錢莊、放高利貸，胡景彬當法官年薪約200餘萬元，但卻能養3個家，還有上千萬資產。